午。

好清

雞髀幾錢一隻？

日日都雞比

肚餓

7一維園見
Facebook ig airdrop

一飯雞29蚊

喺邊度有得買？
糧尾好窮

wellcome mud diu

諗起窮巴...
you is wellcome
你是惠康

膠盒淥面

我鍾意食雞背多啲